拍咗三年分手......

拍咗3年，鬧過無數次交，講過無數次分手，基本上無晒感情
到真係分嘅時候，女朋友就話要自殺，傷害自己。

其實...我可以點？

話9知佢啦

用自殺留你
留到人留唔到心 放棄喇

放手啦 勉强冇幸福

佢有情緒病... 我講乜佢都好嬲... 係咪唔會分到手

個心好痛...

咁似我FD既

照分啦
我同ex分手嗰陣佢日日影跳樓相俾我
最後咪又係生勾勾
你條女係咪冇乜fd？

有fd 但我明佢那種唔甘心
同一時嘅衝擊

我而家心好痛

我果件都係幾日嘈一次
依家諗緊分唔分

慢性分手

冇愛咪拍到有愛囉 冇愛可能只係因為大家都穩定晒 冇新鮮感 要開始保鮮